開個全港陪食飯tg,只要一叫肚餓,我地和理非就陪你食飯,唔駛怕醜,係我地慚愧

對唔住
年青人
係我地對你唔住

請你地食飯係我地光榮

不過點開tg group

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

冇興趣食皇家飯